{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032709",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/bucheon-sr.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에스알호텔"
    },
    "text": "SRホテルは富川に位置する宿泊施設で、快適で快適な環境で休息を取ることができます。 このホテルは金浦国際空港から近くてアクセスが便利で、周辺には仁川アジア大会メインスタジアムや永登浦駅など有名な名所があります。 ホテルは専用駐車場を提供しており、客室ではやかんやパソコンがご利用いただけます。 客室はすべて専用バスルームと無料Wi-Fiが用意されていて便利です。 ホテル内の 24 時間フロント デスクは、ゲストに有用な情報とサービスを提供しています。 金浦国際空港と富川中心部からの距離もとても近いです。 チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "富川にあるSRホテルはどのような環境ですか？",
            "answer": "SRホテルは快適で快適な環境で休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "SRホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "SRホテルは富川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には仁川アジア大会メインスタジアムや永登浦駅など有名な名所があります。"
        },
        {
            "question": "SRホテルは金浦国際空港からアクセスが便利ですか？",
            "answer": "はい、SRホテルは金浦国際空港から近くてアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "SRホテルは専用駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、SRホテルは専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "SRホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "SRホテルの客室にはやかんやパソコンが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "SRホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "SRホテルの客室は専用バスルームと無料Wi-Fiが用意されています。"
        },
        {
            "question": "SRホテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "SRホテルのフロントデスクは24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港と富川中心部の距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金浦国際空港と富川中心部はとても近いです。"
        },
        {
            "question": "SRホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "SRホテルのチェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 390
    }
}